1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
document.createElement('необхідний тег')
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Парсить текст як HTML. Перший параметр - position відповідає за позицію(куди саме) додавання елементу.
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
Вибрати елемент та "element.remove()"